覺不覺看deepfake既人精神上有問題?

要去睇e生

我睇彩瑛DF

真 應該要去睇醫生

我鍾意睇fapcam多啲

肉瑛

你要去睇e生

去睇e生

咁0既樣都有人整df?

直接睇av

我之前性慾大起上嚟睇咗啲定延、Momo同Sana嘅deepfake...
對唔治

不過彩瑛deepfake都睇就肯撚定精神有問題

一整我就告

老婆瑛瑛咁善良都有人整佢deepfake

你可以慢慢睇DF
我就晚晚直接睇真人定延

我意思係佢咁身材咁平...唉唔講喇
樣又...唉都唔講喇
咁都有人睇佢嘅deepfake
你話啲人是咪有問題吖

定延去左返工 ching又FF

邊度有得睇

有人整我告到條友破產

定延返工我先睇DF 平時佢同我一齊嗰陣好曳曳

叫你宅心仁厚就畀你啦
但係唔準睇定MoSa嘅deepfake
彩嘅就...你頂得順隨便你

Ching好能變態

對唔治
我性慾高起上嚟真係忍唔住
聖人模式嗰陣我就會好後悔

Ching睇av啦diu

正常緊係睇av啦
但係有陣時谷起上嚟又係IG、印巴施巴啲po睇到Mo定Sa就忍唔住了
對唔治

係 所以我直接整df賺錢

米癲拉